[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [398] 727龍肥同盟一齊入元朗睇戲買老婆

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

我屌 打撚少咗個餅字

買老婆

全滿準備好

有冇場試

跟唔到 點解用四眼補

邊到排隊買老婆

有無LIVE

牡丹跟

直接開啦

佢係咪要暗老夫

以為愛德華

買黑貓

夠補 又輸出快 有攻buff

繼續?

開

5908859

個攻buff其實沒咩用
因為要圈內 但你長時間要避開自己友

我仲爭一個未買
唉屌你老味,又清袋
俾我歐一次得唔得阿
4次龍肥日,次次都要抽4萬以上
痴撚線公司

嬲到上個POST挖落黎今個POST呻

個圈就快變紅先走都未遲

克乜嘢要咩符 基奶係咪要暗老夫

唔識打
躲避球咁

個電圈運作真係要等人出包膠
電撚到ON99咁

唔知係我地隊有人錯定咩
成日搞到大兩三個圈

係咪有圈果時中招個圈就再大一圈咁?
我見到有人個圈成個畫面咁大

想買一打

似樣了

中招個圈會變大同埋重置倒數時間 最大疊3個閃電符號
圈外圍係倒數 變紅/滿就係差唔多爆 唔可以掂到其他人
冇掂到就會消失

無錯

有人中招/疊咗咪變大

有人玩劍,jpg

睇字都覺得好玩 可以炸人

歐文名

有冇位位

炸仁4.0

沒補

你開

今晚等我炸到大家仆街

6470824

跟 你咩職?

跟

-補

斧/補 仲可以玩多個補位

整左支V534俾克乜野
仲夠料整多支,你地覺得整槍定斧好?

唔要斧

爆嗰下真心煩

補

我暗老夫得1突,玩唔到

今次斧劍都俾人撚狗 唔好升錯阿

我有534刀 530斧 2把v534材料

用光補會dim

其實用忍者龍可能仲勁d

-

想問下熊喵喵有成7萬幾石係咪每次都係等農肥先抽?
好忍得

劍未夠熟姐

想問你用老夫係想開荒定真係打

唔用得摸你J?

忍者龍0突有無機會玩

012 1547

彈jer

摸JJ 岩近戰用好D 補法用忍IS THE BEST

佢超級歐洲人,次次抽少少就中,咪越儲越多

準備好咗三隻職了

張真光飛睇黎都一定要換鳥

中

-肥婆

普通平民表示羨慕

大欖隧道

熟左都沒用
身邊範圍電個種攻擊
人地刀一儲出 一儲入
你要行出去 再儲力入番去
模組完全俾人當狗咁撚

真係打
用限龍有機會會死

近攻被撚

暗弓或成最大贏家

見到牙肥抽完D石又多過我,禾心囝

要31號先整到多把530

呢條真光玩遠攻先好打，近攻易被撚

次次我都抽4萬UP,想儲都儲唔撚到,DLLMCLS架呀呀呀呀呀呀呀呀

祝福bb泳裝1張餅卡中晒

出技唔會中

PK,玩唔到奶,我奶建得雙24,唔夠血

為咗真光餵埋精比暗老夫

唔抽了,又要儲,CLS咁樣都唔知點玩,次次清袋

我45環 摸jj
加4星防回卡夠入

OD個下唔可以咁玩
電完一個圈 會再射多次電出黎
除非你好似家康招1技咁長

7615380

你地清袋都叫中
我清袋都未中

冇電

補計遠攻,唔夠血阿

得返6萬石
勿逼害

想知奶用攻龍入唔入到

啱啱成隊入場死晒 係咪要真光卡/槍

咁抖陣

即係萬零石就抽到

我4萬2加120單喎
你有無咁多先

完全唔知點打

6萬

120單

咁慘呀

我好早講左對唔住了

120單抽

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [397] 出入小心，三黑合作，香港城寨，龍肥不倒

#691 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早已道歉

差張圖

上次龍絆日同你差唔多
今次玩晒啲石就算，今次應該冇咁多
因為上次見底

已經道歉了

一間等人carry先

差張道歉圖

搵唔返

家康點打真光

60抽又歪q左

等埋星期六日免費抽再黎過
今次彩率好低

aaaaaaaa

感覺刀槍法奶係最優解

咁得閒係咪姐係唔洗ot

中 岩岩仲打緊

5267767

彈左

國動

寶寶燃亮我未

真光

0593767

5:00 again?

d電要點避？

是但啦
你次次一萬就中
我次次4萬UP
石又儲唔到,又要睇住你歐,只可以哈哈兩聲

有冇場0.0

咩事

真光牡丹有冇位

冇矛

屌 矛 槍先岩

點解有得黃字加數既你地？

再開

$100 +1

冇資源升多隻槍住

氣爆之前是咪要bk

個招中左沒事 但事前唔可以中任何電圈技

2132826

有個紫招跟住自己就有一個圈

係咪講緊od之後個腳底紫圈?
好似一中累全家 超大範圍

-1

今次真係做左歐洲人
對唔字 錫返

沒事既
之前同英文巴打都沒死人

冇得避嗰個

逝去感情如何留得住

想整虛空刀了

家康？

拉正下方

等出左片先再試

家康冇腦好多

一間等啲大佬捉住禾手仔玩

咩環境
大佬們爆咗機未

等緊攻略

電到唔想玩

S巴

佢OD果時八方紫+直電完後爆氣果下要點避阿,佢仲要用完腳底紫圈即爆,然後成村人就炸到開花

夏實放技移位有少少雷

望到招名了,狂怒之雷

開始熟

求教學

有沒有缺人?

家康想跟

1582315
-1

斷
btw唔好用夏實 用返家康先
我刀傷疊唔滿

夏實個電圈滿個時
一招位移技剷埋黎嚇死人

點打

全部齊左龍卡?

要近身先加到攻

你地打到差幾多？

唔好太執著個加攻
隻野血唔係特別多

唔知點打

各位巴打.剛剛新手入坑

剩係想知招狂怒之雷點搞
次次到呢個位就死

我睇下人點開

5019817

-1

佢D鳩電係咪冇規律? 要放技先穩避到?

克乜野係咪冇target人都用得1技

3.9. 4.10. 5.11.

方向？

張真光入場劵必入?

唔知電3定4下
總知順著

3下

電到傻

電到唔想試

次次我中

刷左三個鐘徵DUCK都仲未夠料整V534

每次3:45就俾招狂怒之雷電撚死左
完全唔知呢招要點躲
開技都無用

有沒有開荒級房

玩幾場

+++

你開啦

咁快

7005207

開荒

我地頭先好似都一半

人地仲要三星法

克乜野好Q大力,依家係等緊攻略法...有D招唔識點避...

克乜嘢用同 530 夠唔夠玩真光？

冇一招識避

真光帶2隻奶媽可能仲好打

尊重隊友 V534先好入黎

4隻眼睛佬得唔得

幾多奶都沒用
有D位中招可以避到既技已GG

2153147

點避呢招

狂怒之雷我都唔識,次次都死呢招

5點鳥

招狂怒之雷扣2300,點頂阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

來吧

係咪要入圈架

走數吧換補試下雙補

你地齊人打緊?

佢地有奶,可開多團

7296048

第一次近戰,SOR

1728613

係咪必中技嚟?

克乜野打寶龍係咪可以代替哂其他法師

今次洗唔洗換入場卷

0535176 -1

冇房

要睇返自己黃0

yes

唔識打

啱啱寶寶好似冇中到狂怒之雷

想問下主力應該升邊隻先好
依家有光奶+Love, 家康+摩利,剛剛抽左隻克乜野同暗老夫

唔夠人

想join 除非有3王打

唔好ot 唔是斬死你

其實係咪要痴身?
我見佢有個圈

6340558

個爆發BUFF放好慢

黃圈越小越好
中一電招就會大,然後佢一爆就秒

洗唔洗要真光龍卡？

真光血好撚少,但好撚痛

有冇list大家用咩職

招狂雷唔關距離事,痴到實都照中,真係唔知機制係點

奶法要用V534

Sbar:all

家康/克乜野+摩利可打真光
光奶auto 神器

疊圏但圓周唔掂人有冇事

炸仁extreme

仲缺?

係街 唔打住啦

應該要長期唔可以中電 電圈level 1/0

其實點解會中招

新炸人王

休息陣,好攰

萬人呼應 0人入房
做埋D野算

仲有冇團

刀槍法補/槍法補補應該最好打.

就快出黎食飯都未過到
點算

其實法法槍都得
雙補太on9

出到黎邊食邊過

最撚ON9係佢怒雷前一定有一下必中既腳底紫圈,然後一炸D遠程就裂開了

我都係農把v534算
其實係咪要用克乜補加防先檔到

4個最細圈應該免強頂到,克乜野就可能一定要食D血加蛋了,試過4細圈都炸23XX照死

聽你地咁講
睇黎攻擊力唔係最重要
血多先係王道

暗老夫上位

邊個4P 成日圈炸仁

唔中招先最重要
你血多但中招,炸埋隊友

即係洗唔洗換真光卡？

要

last 1

休息15分鐘

想過一場

仲要轉維低傷左

四眼佬用虛空534
琉璃卡同摸J
好撚高攻，攻防回血一體

除左真水，隻隻都要換

Hionjj

以後佢叫炸仁二世
佢應得既

謝大家

6點再打

三世

想gun

657 9616 缺識玩既補

想過一場咋

前二世俾人除左名
定係你想上返去?

用維+克咩都幾大力喎好似 一野轟落去5萬

不過兩法V534易傷害高左
槍熟左都易上三層
家康rip

跪求尿袋同線

個圖中一下會越來越大，太大走開先俾其他人打？

好熱

我都冇乜電

開場個下lo
之後細力番
唔夠克個種續航力

屌你老母垃圾驚
本來都無再mon post都嬲到要上黎搵慰籍
二百抽比隻nigga我

打左成個鐘都未睇得明佢D技係玩咩 同埋又紫線又地形BUFF花呢花碌

拉滿左隻克媽 夜d有無人同我玩

唔好啦

原來除左名
多謝富教練

準備左兩個
但線自備

近戰實中，個圓太大冇得打

帶左2個尿袋但得一線

是我輸鳥

唉屌260抽都唔中克乜野
勁多垃圾5星龍
唯有用維維打啦…

克咩放完地型會卡一卡 俾佢陰左好多次

btw好耐無見過炸仁上水

今次唔算難抽 30抽就中

冇線 輪流ok?

個人問題

主要係二技輪圈到必中個下
克可以幫補師減壓
維唔得

好串

扑jor

收聲啦

你食屎啦

近戰打到熟，應該得必中果招腳底紫係硬食，其他都可以閃
頭先打到近半，開始都掌握家康咩位先可以打，後面如果有更濕鳩野未見識到就唔知
不過用克乜野一定舒服好多

好在一早扑咗#313

原來有補血架

話左好撚難抽架啦
尋日仲話我
我經驗老到，龍肥日簡直係特登出黎屈我石石同錢錢

我可以出絕招
貼返佢圖

收到風 你地同熊喵喵唔係玩緊同一隻驚

同s，庫巴打 3:10 break，過一半到

最好果場好似剩1/3 之後有人死

姐係s巴今次好歐

克乜野係用V534定普通534好D

係咪可以4庫媽打

VVVVVVVVVVVVVV

同熊喵喵唔是玩緊同一隻驚咋
禾同你地同一陣線

得我未係龍肥日歐過
一周年再係咁真係

其實都係熟之前啲技

Break 前好似有一下好易會中，3下技一齊出

今晚你同庫巴做真光稱號生產器ok?

Sbaba 多我十幾抽

你句你地好易令人產生誤會

割蓆割得咁快

準備放工

今次V武真係威威

理論上應該得
有無近戰好似都無乜所謂
4星克奶補過眼鏡佬，仲可以係必食傷害果時加防

有冇人真光開荒

咁個狂雷核爆點玩

差D整左普通534

5970696

下次你就十萬石
我就應該得你1/5
都唔知咩遊戲黎

8350101

補又係最難玩咁

太古去牛頭角要幾耐
老人家平時唔過海

眼鏡仔今次上哂鏡

車程15MIN

速水奬

見到3X分鐘

真係抽到想棄驚
龍絆日係暗地裡比平時低機率
上次慕慕我都要課金先中，成200抽

無4突暗老夫，唔知奶唔奶得起，用忍龍既話好似要食加蛋先夠血

靚仔晒

我平時SKW去KT先20MIN

5897347

我都係餵精

其實忍龍隊唔可以有兩隻
會撞超活力

佬眼中富教練只係中產

收到風 黎緊泳裝係限
我會得返3萬石左右

.gun

禾有眼不識泰山 對唔住

真係唔會想餵呢隻

係貧窮限制左我既想像力

我住太古d公寓咋

我連抽都無得抽，係咪要同你講聲你真係慘慘豬

成棟

有四甩 兩甩比咗忍 咪比埋佢

公寓 對唔住呀教練

多5鐘要開，有冇人打？

熊爺

me公屋仔

不如留番今晚啦
現場起碼對話溝通到

好似岩岩咁
想叫炸仁二世走都做唔到
銀牙 you died

禾友

一巴車落去表示提醒

成班互拮

如果夏日唔係限就再追下妹弓先

三下紫追蹤 順時針避

幾時知？
仲有幾日抽咋
再課金抽先

出埋黎打啦

7698712

升咩打好

-sba

30號

冇

俾飛鼠S庫大大們抽稱 沒自信去試了

有

做法師了

冇場?

起碼11點先走得

好耐無見

課金係咪直接課618蚊4200粒𠴱個最好

真光

7529775

龍晶武器鋼金紙

橙

想問下而家新手開局既話首抽刷咩好

冇盾？

3506495

呢啲係咪都可以課左先

係 課完

想問乜野叫v534

虛空武

我唔講野了

掛住你❤️

唔知out咗未 暗斧家康

大神們加油聽日curry我瞓地過真光

靚炸

還我三上悠亞 笑到仆街

係咪冇盾？

必中打3300

2376279

英文巴奶唔奶到

有無真光？
四眼補

40抽

睇落好易

又扑一件

可能降攻所以唔死

冇槍容錯率好低

到左轉右入房粉紅小妹

Pinkpink

屌後面原來仲有招切割電，又唔知要練幾耐
點解佢招怒雷炸咁少既

準備棄用武器技

7050070

岩岩到牛頭角

有無開荒

2598615

8036312

我要遲5-10分鐘

怒雷係全場爆嗰下?
身上有電會扣少啲 佢有斧又扣少啲

3:45果下,玩法師次次都係果招轟牙就898

疑,睇片果招要企埋一齊先唔痛???
我見佢地近戰2個痴埋,遠程又2個痴埋

睇完條片都唔知做緊乜
係咪得我係咁

應該唔關事
身上越多電越唔痛
0層=gg
1層=重傷
2層=無咁傷但超大圈
3層=gg

謝，要做野

我都唔明

今次好後
之後光閘應該一人一角

龍肥高層會議正式開始

真龍世界
星沙過時
V武當道

怒雷前會放腳底紫圈,點都會有至少一層,我見佢地企埋一齊一電扣得一半
後面死左人無企埋就電爆左隻克乜野

不過睇怕都要食加蛋先穩,唔怪得第一水出血加俾你

有槍就已經無事

後面嗰下係加強版

等緊隊
非洲人抽野抽太耐
搞掂曬果時你地已經打緊

必中前減攻

頂 本來想整法武器，結果整錯左補

加強版法師死撚緊喎咁,除非留龍

減攻/加防/hi下中間粒波波加多層電可能都得

d人到未

7788

成身綠色hea look=me

又膠層飯局

U come ng come?

洗唔洗上真光龍符?

另外我仲未打到真水
隻香菜唔夠頂核爆(差少少) 洗唔洗上真水符?
得隻+45%風雞 V540 諗唔到再點頂高啲血

翻工.cum

請假

隻暗法用434定534

唔係食緊咩

用+值

飛的come

想見見sbra 維巴真人

狂雷果陣要企埋一齊?

見過Sbaba 金城武咁

維維維維應該梁朝偉咁

等埋聽日打完加先決定要整多邊隻
依家家康534
克乜野V534
仲可以整多把,暗老夫差2突,暫時整唔到補住....
斧,槍2選1

想搵下nga有無人出攻略之類
發現nga禁左聲 8月前唔發得貼

岩岩係牛頭角走

去膠層飯局就有攻略

未有心理準備見你地

佢哋咁大條都唔出黎見下

想保住菊花

有食物圖未

食飯都要上下lihkg

掛住班高層

有冇room

玩緊實體room
利申 隔離枱偷聽緊

想試刀

真光

仲未收工

夜d有無人開荒
我玩刀/法

個個都係呢2隻,依家最缺應該係奶

我得530加攻龍 無聖水升受傷由我治療

奶要幾血？

奶

餵草草夾硬既話出到100暗老夫,可以升補

今日熱撚到
家最c服

有無人試黑傑克v530攻龍夠唔夠奶 得既話我好似可以升埋

要用老夫,用忍血太低,第2次怒雷會自爆

開未

禾已經用緊了,巧輕鬆

想玩劍

咁靠寶寶 我一隻老夫都無

用忍奶水會高D
如果隊有槍/斧就唔洗暗老夫

用家康 真龍+受傷 奶水好足

真係驚?

開房未

主要係血量夠唔夠頂OD既怒雷
你奶水夠,血唔夠一下炸死左都係無用

比我爽下克媽先

受傷+20%防
得一下紫圈必中
冇比人炸會奶得起

想問吓有冇風寶寶隊抄？

矛人侵劍玩

黑暗劍留返dark souls 3用啦

咪又係尊,火蘿,妹弓,二姐,然後上曬D100龍,530

我個頭擺女僕刀淨係打到45
轉頭試吓呢個先

我都唔知幾時先有得打埋果10層,呢次又補唔到妹弓

All-in 280都唔中，要諗用咩打真光了

近戰真係電到傻仔咁

9705010

岩岩有人po左真光開荒筆記 殘體慎入

而家v534勁過534？只限真龍？
我情願整534，用四舊朱古力算
定係v534都用朱古力？

法同奶要用虛空
近戰好似534都得

成班食野唔得閒

4眼仔用534一樣

準備睇夜天未

926 3392 -3

不了

-2

第二下 體罰 係咪要企埋一齊？

真光呢個難度有排都無野團過到都似,又要好似真火咁分位企

做乜春無啦啦咁多人吹奉張建宗

佢道歉嘛

求帶

有滿突暗老夫
隻補把武要虛空定就咁5星？

仲未有機會練到後面

我一開始就電死左
都唔知發生咩事

整埋V534先

有無大佬過左

含完未

唔洗都得

228 8569

有機會

好似分曬團,無團打好痛苦

我得閑了有冇團

146 7781

唔敢打
頭十秒就死

-1 最好槍/斧

他
又要打j

咩事呢個？

無人打

無整槍斧

高層們係咪食飯順便過埋了

照入玩下

佢地無用光抗卡

唔奇

唔用真龍卡呢次打唔到,太痛,無卡死硬

佢意思係琉卡

146 7781
-1無人打

只可以玩一陣,就返工

攻龍後面好似唔夠補

有冇邊幾張卡長期加防？

剛剛好應該 頭先街場反而係我滿血都頂唔到中間個核爆
跟住去左加左D血

克乜野要頂配先頂到招怒雷,唔係一炸就死

我用四眼仔
v534
摸j
琉卡
+83 hp

佢一癲係咪要留技擋個沖完亂電

邊招

係,見你好快出左3技,然後食電

食飯

一沖完亂飛啲電出去

順時針個招?

未接近滿建唔好玩法克咩咩

充電完->前沖->放尾電->再周身亂電

哦 唔知佢向邊個位噴
btw仲未玩到十字波波

亂電同之後波波+地雷難到

5615420

留招技佢周身亂電第2下準備放就避到

係,呢次SET到咁,野團想過都難

我覺得要等DPS膨漲
波波+地雷之前殺佢先穩

wc

維巴

你二隻都未滿環

咁我出返去先

克乜野睇黎要用流卡先得

7920892

遠程除非有齊槍斧 如果唔係應該一定要琉卡

我好似唔洗wor

我四眼仔v534 2353血 有琉卡 有斧 滿血 頭先中場個核爆都爆死左

班膠層準備出手收購龍胖未

木隊齊但係冇龍

巴士佬炸彈

有冇真光扑野團

全滅左

好多次都就贏

785 9741 -3

矛人

我炸死左佢地幾十次

熊喵喵核彈

夾死左係個個位 笑左

未見到熊爺

Bug 來架

785 9741 -2
人呢

勁過Hionj

珍 我隻野會突然自爆

4隻櫻花龍, 迦樓羅突滿

二個一齊夾我

0022689

復仇者幾點集合

12點好似係

我頭先係唔係搞死左你

5715119

企最遠睇唔到拉左去邊

我聽日先練,無人,又要準備做野

仲有無場 法/刀

食完個飯追返po 連律政司都割埋

肥婆最遠

你地想幾時

So true

1130？

頭先阿肥講12點

有無我份

咁12點

元朗村民共和國 出入境許可證

巧

申請左未 黑貓係元朗等緊你

開台

已經準備好買一打黑貓半打泳飯

當我傻架

放心 禾同教練會俾返個評價巴士佬

[突發] 港鐵車長: 7月29日之前高層再無回應 7月30所有港鐵線罷工

想睇打通頂

又迫害

落補係咪走一隻大炮

4566936光

獨立調查委員會報告嚟

係 太多遠攻無位放

睇下片先

十字波後點玩

休息陣先

部長50環左先 唔夠奶

無槍斧點玩

今次真係感受到一甩老鼠屎

ok 50左

咩

唔敢打了

至少佢沒好似hionj咁
三層圈仲企中間 都仲未完
臨爆之前仲放個一技跳起
潮到出水

好似魔王降臨 炸死我地三條友咁

好想打呀呀呀呀呀

沖定涼 準備炸教練

359 8324

諗起個畫面都覺得型

熟到爛

初見開荒
804-1824

_ _ 出征 全部往生

=奶

=奶/斧/槍 好似係

359 8324 -1 咩都得

散左

走左去花生果度

真光3094736
我補

遠程無槍斧係咪無惡作劇必死

有老夫

一隻老夫都無

我搵我大佬四蛇祝福下你

唔係 頂建/配可以冇事

V534算唔算 我杖建雙31 暗波波好似22定21

除非你滿建再血加蛋食到滿
唔係OD果下頂唔住

補用邊兩張符？
同埋用摩利定暗老夫？

禾已經準備好鳥

1突左未

大佬可唔可以sd張扒扒相比禾

315果度係玩咩架

線手沖左入去

55

v534 我2360血左右未死過

尊重隊友

禾都啪咗

??????

今日太忙唔得閒試
想問下係唔係頂到第一下都唔夠？
之後仲有下痛d？

真光3629392

有無槍斧

上左 534

真光卡，琉璃卡，摩利

mo

見識島onjj威力鳥

咁我應該都無問題? 唔想哂水升惡作劇

又

個電圈係咪讀完條果陣如果同其他人撞到就會變大 跟住越堆越痛

竟然冇live

真光準備好

s bra，庫巴得？

炸

俾我清埋少少公主任先 差個地下城

清完體,又可以練習

有台未

轟

個電圈大家都應得既

真係要時台

lag 重開

985 9345

唔明佢個機制玩咩

係咪有台

所以必中係咪要企一齊？

禾可能要1215先打得

第一波我地硬食都沒問題
第二波就會死遠攻

我都唔知
都唔知啲電做乜野
無啦啦就電死左

寶寶禾啱啱抽埋啲石陪你冇石抽泳裝

肥婆唔係中左克媽喇咩

第二波又話企一齊減傷，流料？

係 陪寶寶冇石咪可以平起平坐

有無人係無克乜野

我指單人硬食唔到
可以考慮變龍頂

教下ONJJ我OK

啱啱都話比你摸下佢架啦

你地圍爐啦

中咗?

得番二百幾石可以陪埋佬冇石抽泳衣琉卡

任抽架wo

真光

5597032

s bra，庫，再加多位

肥婆

又話唔抽

2分鐘

3110397

要沖涼

已經證實左唔關事
要保法師一定要有槍斧,無既話法師就要裝流卡

有冇零練度真光

我用維維維一齊

個雷圈好大個

比人迫害左幾個鐘 點忍

歐洲佬

鬥快死？

幾抽中？

補左幾page

是旦啦 總之就中

係唔係

唔好問不過銀行無打黎

靚仔真係不可信

識玩

我都話佬好靚仔架啦

法師可以留龍頂第2下,第一下滿血時食到

呢樣真 差唔多全場最靚仔

唔係 想知佢個pattern

我都濕晒

咁我又唔信
傳說6又都係男神級

有無開荒團 我係補

禾3:20後已經練熟,但返緊工打唔到

gun

31號就升隻牡丹先

佬帶返副眼鏡應該仲好丁

我過唔到頭十秒

啄人直接爆兩次

我己經過到頭十秒

沖完涼訓

真光on99咁難玩

依家最缺反而槍斧
補都好多人練左

個個都好靚仔

佬 眼好大 好正

下禮拜睇怕要繼續開真水
難度差咁遠真係
呢隻有人低能少少都過唔到

牙肥都好靚仔？

禾升定槍槍

打到想食麥樂雞

直線鬧我

我麻甩佬

第一次見教練
有冇好緊張

真龍開荒 1739494

肥婆唔係C9咩

肥婆真. 細粒

邊到

－2 －2！

斷左

又話肥到好似catgirl咁
呃我

0302735

佬真係好正

係

有無相

強烈譴責

姐係catgirl 先滿足到你

繼續吹

對眼引死人

大家都丁佬

西裝佬the best

巴士佬好型

G_R_

比落雷電到仆街

台呢?

noe妹都好吸引

佢唔認得我

noe仔有冇留鬚先

因為你又靚仔咗

無槍斧點搞呀喂

我有斧你地有冇人有補

今天的我靚仔過昨天的我

識走果條電係咪闊過佢顯示紫條

練熟D似有得羸

第一下雷死晒架喂

有delay呀 ching

得刀係50環

屈夠未

我唔會評價我大佬嘅性取向 唔做歧視嘅人

我想眼大 我以前同事都眼大大 我好鍾意

打唔到

夾硬開住先

咩都見識下

呢個組合麻麻

我都想試下肥

仲有無房
岩岩玩刀練左陣好似開始有小小心得

分享下

肯定佢轉左髮型

真光開荒286 3996 唔要刀

noe妹隻手

grrm 巴你第2張卡咩事

算囉

熊b唔係中咗咩

唔好拉上版邊 拉落D
龍車之後蓄力追上去直接放1技 可以避果三下隨機落雷
三道落雷直接沖去疏D果個位 跟住有大概兩個翻滾既時間避紫圈

再後D就未打到

aaaaa aaaaaa

冇升

有冇過關團

出到黎個個都大大隻隻
一拳打死我依件彈散

好似好得

Noe妹單手都抬得起禾

真 唯一無講大話就係細粒

真 想比noe妹抱起

成日食必中小雷都打緊1技

包包面都冇呃人

發現炸仁後代

有位未

小包

.....

食左兩塊斧頭同羊羊？

有心得未

仲未有

唔好再炸

跟 果然叫得新北都係伏

唔係咁易

覆幾百個之前嘅...

一開波碌 + A5下儲氣
再A一set 飛對角 1技

吹埋頭打得了

佢唔係炸死 係食來回電死

真光點打啊
行錯路都被人鬧炸仁
好大壓力
真係唔敢打了

想過咋

－grrm 2807549

1807549

唔識避就留技避

琉卡卡係咪要升？係既我換定先

冇線出電既

差一甩沙沙524牡丹有冇人會侵

好似米字型 可以留技好d 好難睇

320 左右冇預測線果下電係點避

唔難打

個回電好快

係龍4角

姐係邊下

牡丹入咩卡

發生咩事

中間之後向左

prestige巴 第一下電幕後拉右下

今次又十字咁出既

法國有張卡好啱牡丹撚

乜卡

好彩突爆咗

琉卡

有冇練習團

冰個炸左禾一下

有冇100團 比人雷到熟晒

4星個張算啦

有冇巴打過到

邊張

我諗住用呢張唔入真光比牡丹

見到個特字啦

直接交換所tick防麻睇

鏟屎唔打住

3182774 －grrm －noe妹

...

想睇貓

3182774 －1 唔要刀

5844963

針杯水先

蛋果張？好似加唔足100
我呢張突爆咗應該穩啲

我覺得50場內過到

好撚快點撚避

有冇真火carry場

想跟

我怕我開會斷

咁我開睇下夠唔夠人
202 7342

我又做乜會死左乜都冇中

真-2

mo ppl

305個四角雷

mo live

你 ...

到底JM9 睇唔透

fish

克乜春你食屎啦
all in曬150抽，再課成2600蚊先中
抽中都嬲嬲地

暴躁

咁我5星突爆就用5星啦

比人炸

冇追post
過到未？
今次洗唔洗入場券

有咁多抽就唔止4萬露啦扑得

sorry

雷茲黎既喂

想出超必

我升曬d角做50環

開荒 一齊玩下 不過見到近身係咁斬博佢電唔中你唔係咁好

10001